星期二唔入場唱國歌，就唔好叫自己連登波台狗，港獨剋星

有冇道理

波台狗唔入場睇波唱國歌，唔通做五毛咩
是咪？

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路